林祖洩，你一日仲喺高登我地都唔會番去

話知你整到個app幾靚幾順，成個管理層咁on9得傻仔先番去

Ban哂d人，繼續等d垃圾五毛幫你打飛機啦

自從東方百份報紙單野，我已經想走.....我都明法律問題，個個都係玩食音，玩影射，成班admin 上哂腦咁

返去做乜